[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (4913)

..

Slow

24

2-4

準備等派

2：4

山口屌

大鳩！！！

刷角阿 山口-1 廢木-2

錫菲追和ok?

dllm山口

大邱 全格頂撚住呀!!!!!!!!!!!!!

2-4!!!

皇馬越回越愛 客盤上

紅2個點玩呀

恭喜一敏求仁得仁輸全格

東京果場兩隊賤種波

西車5.5都開唔到

點輸....

薯仔巴全格啦
好人有好報

2:4

靈車咁都唔入

屌你老母廢車串大尻

大鳩

咁都唔入

般

靈車含撚啦屌

落飛喎

大邱，正氣超高水半一全格

500推10口

山口1:1

般尼中堅入波

傳埋去。痴線。

尚州尚武全北汽車俾多一角

錫菲聯11.5s 力頂啦好嗎

山口快啦。。。想走盤。。

廢車斷9我4串1 2串1 執少幾千 屌你老母

邊撚個負評我,叫緊入波阿 dllm

山口冇時間啦

5c -2

5.5ssssssssssssss

廢車比我輸半OK?

山0-2

輸撚死人 靈車石非聯

屌你，買左媛交嚇死

山口輸多球 冇野了

山口仆街死啦 成條串搞死哂

點刷

山口雷法屌

皇馬作客仲讓半一高水
主盤

輸多球

0比2 gel

愛援燕梳GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

全部日乙２球撚狗

皇馬有冇同路

真係愛入

廢車榜首落後都冇角 成班打假拿拿聲去死

我了

媛交，大邱

山口班垃圾

吓
般尼d中堅不嬲識入波
佢同mee 都係

輸兩張紅牌

6666666666666666666666666

屌你

6666

買盤係咁輸係咪應該轉買大細

-1

櫪木兩連角

錫鳩聯cup ok?

援交GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

山口雷法 0-3 FC愛媛

0：3

0-3⋯⋯

03

0:3

強行開大

29％啊

0-3

爰緩咁撚樣都開到2.5b

英超var真係屌撚左出聲
Handball唔撚比12m 轉頭比人入埋
串撚左援交妹

奇蹟2.5b啊

Wtf 山口2.5b奇蹟收錢

廢車個龍出埋黎
尚州都唔識大腳

6c -1!!!

車又想點
無端端爆角

9188 角球大細 角球大細 星期日 4 尚州尚武 (主) 對 全北汽車 (客)
大 [5.5 個] @ 1.89 $2000

GOALLLLLLLLLLLL

爛木半5全8 仆街

同路

阿木無角想死

車補幾

0-3了

車仲有幾耐

7角未

包包受讓
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

同時間 廢車5.5S 爆

dllm廢車

同初盤比，過程唔係問題

買多注 半全場- 和-主@4.9倍

全北紅

靈車rc

廢車 red card goalllll

食撚懵左

🚬🚬

比多個

橙

山口

同問

靈車

7c派

龍門果下唔直紅依下反而直紅

比多角啦西車

有

我

Lm

靈車完未？

跟咗頭三場 可惜

Ok

全西靈車係個笑話

汽車傻撚左

呢個球證認得佢啦 場場都亂鳩咁黎

im

錫菲開返季廢到
李城琴晚都反底啦

錫 唔太識作客

廢鐵幾c？

1-0完 垃圾車屌

馬毛回到上天

7c!

炒熱狗咪反咗底

唉 比廢車逼害 想死

弱智都做球證

尚洲連續4場1:0

6

錫鳩贏到熱刺贏唔到水泥？

讓球 星期日 2 山口雷法 (主) 對 FC愛媛 (客)
客 [0] @ 1.91 $3000

GOALLLLLLLLLL

皇馬個場搞咩

大丘8.5S咁都收錢

瑞超正氣上盤ok?

又爆一角

搞嚇 座底半格

真馬唔會失分呀？

山口豬死 有無人派

口交幾c ft？

畢爾包(主) 對 皇家馬德里(客)
讓球主客和
主[+1]@2.00

注項總額 $ 3,000.00

西甲早場大家識買

派？

皇馬細波穩

諾域治夠贏到曼城啦，佢炒到利記4蛋咩

皇馬 高水半一派錢

dllm 廢車

完全唔知你講邊隊

炒到

艾夫斯堡今季好堅

皇馬鬼鬼地

Thank 呢埸贏 我了

個3字後面冇左個逗號既
幫你改埋
讓球 星期日 2 山口雷法 (主) 對 FC愛媛 (客)
客 [0] @ 1.91 $300,000

GOALLLLLLLLLL

紐卡數啦

皇馬應該得半格
照要啦

鍠作客愛滋都淨係入得一球
包主場守和下體會 嬴撚埋疤 惡到on9

9呀

第一次賭？

2000 包

廢老李同國我屌你老母 斷腳啦

300,000,000 馬會cashed

皇馬半和

輸夠未 你老母臭

皇馬唔失分點俾巴塞追

巴塞話唔追啦

巴塞話整走左教練先再追

屌

蘇B跑未

咪走數啊

今晚又可以allin阿特半大 從未見過咁正氣嘅球隊

sob 瑞超買咩

傻仔唔知黑卡可以開唔止5萬一注 恥笑開始

垃圾疤抵撚死拉 蝗準備456

Sick ball

全大la

上場先西完

出左啦

上埸下半2粒

係對面隊西 唔關阿特事

無頭緒鳩篤

sob跑左未

Ok 羊左記得？

又黎

跑未

有仇？

冇買

般尼場波好大機會no goal

石飛

意甲鳩買半大全大都贏到笑
最正氣聯賽

賓周馬咁都唔入

Sob好慘

7k點算

影衰曼迷

咪jer 話哂我班球員幫大家贏錢

sob場裸跑都好大機會no goal

借左錢未

真

改飛？

Me la

清左一半yeah

宋朝嘅在劫的確已經死咗，但係我作為永恆國度嘅子民係馬會重生

咁撚串你都係跑啦

派

2030 瑞超兩場半大 有冇同路

又想買角大

串鳩你事後飛阿 on9仔

一陣買咩

皇馬啲c去左邊

Sob上水未

皇馬上

皇馬未撚訓醒 咁都俾人起到腳

今次買左畢爾包 feel到會買上開下 買下開上

冇潛過

皇入未

皇馬 24

佢私食

越左先

大船係畢爾包定皇馬

好

瑞超挪超全屌角大
會唔會嘥咗呢十蚊

英冠無波

屌你老母又冇角

錫鳩24

皇馬9.5b針

屎雲斯！

英超角球聯賽
場場開10.5 11.5
場場都冇角 屌你老母

史1-0

雞湯

英超角大已死

終於係我果邊入先

史雲斯又中

有冇仙人指路
買乜都書

錫周三

錫菲聯，念力！

又中手 房入面條友訓左?

角呀喂

鍠7.5b

要黎打假 真係為公平咩

下半場高水入皇馬
我已經六場咁做
有三場七十幾分鐘先入

半6全6呀屌你全家中肺炎

我得！

明明回帶都播返, 都可以唔睇下VAR

開戶未

靜啲先

邊場

$5500 thx

英超

點解買遷啲英超都可以咁垃圾

真 做唔到就唔好開個盤口出黎

般尼 -5C

英超停左廿五分鐘角

冰到完場啦
9.5震緊

雞湯fg中埋
尋日輸22k
追返19k啦

皇馬班大帝 係度做戲 半場唔想攻住

搬泥頂實

華拉倫加上場追和開下盤喎！

屌你西甲仲未有角

皇馬細波gel

似般尼ng

英冠8c

7

皇馬根本保送冠軍
有冇人記得上場 跟住之前仲有兩場
贏得幾撚樣衰

畢包收工啦屌

有冇馬模手足

皇馬完場又想5陸以下？

瑞超兩場上盤

震緊

畢包入先我直播食屎

錫菲求你比我走盤

30分鐘，9.5s

跑左先啦ching

又黎 跑左維港先啦😂

跑左

錫非反CUP一世球迷

你好撚煩呀屌你老母

舊數未清 新數免問

食定都得

英冠-2c

皇馬細波點輸

皇開半大10 1 含撚

皇馬6.5都出埋

Rodrygo咁都唔中龍

今朝半2全2

全中 10 1 100

屌你老母喇

派我未

般尼不如試下為角大貢獻小小野?

有錢

快

lm

皇馬玩夠味

錫菲聯怒震。.：。：。，

科根100%

買親邊場角都叫都無得叫

雞湯準備燕梳球!

皇馬玩夠未

75+ 入一球撚狗

洛斯查蘭特入波未

有嘅
叫救命

有冇人知東京綠茵個場幾角

皇狗點贏冠啊

利申：巴

今晚疤應該玩嘢

皇係咪唔撚洗叫角大了

8c

史雲斯20收錢

8

屎雲斯糕！比多粒

0角咩玩法

meme

包包cashed

蝗踢緊 d 咩？

有8.5未

幾場都係咁啦

英冠正氣球

Bet365 顯示10？
佢最後嗰10分鐘有冇角？

洗咩叫啫。次次都差幾角，叫都唔洗叫

以前好撚刷得C 屌你而家一個都冇

皇6.5B?

星期三10c

3日踢一場邊有咁多氣力
個2件巴西翼廢到

On 9 唔落底無角，落底自己踢出底線

皇馬開咗波未？

皇馬立即入球

我見到錫菲聯怒震_:+%%$:/-℃,:==℃,:/℃$,//_:

錫菲反cup末

皇前面得賓周有威脅
Mark死佢皇廢7成

我做乜咁on9買角大

雞湯想gel

跟實正花已經發達

外國馬有咩心水

皇5.5角大

Chris wood快啲入

人生已完，再見各位，識到大家好開心

角呢

巴度

咩事

原來咁多人叫角

派100俾你
唔好做傻事

石尻3 反cup機會有機多

買左咩

巴打做咩事

O

老友咩事？？

英超半6全7

羅總都幾燈
上次士砵亭10.5S

錫菲聯，等陣9點3 上返黎

皇馬角？

有無錫菲聯手足？

鍠鎷刷角未

CLS 咁都唔入

輸錢姐 冷靜d好wo

Who

最近手風有啲順
錫菲聯1.5/2大
大家不妨考慮吓
只係想大家一齊贏錢

一陣見

33分鐘0c

錫半6全7 好波

皇馬乜柒都細

半場英超角大串皇馬角大
你老母依家加埋得一個角球
全部仆街死啦

星期三

Chris復出第一場入波

般尼0角

1-1

搬泥1-1

11 Sheffield

勁

唉好灰
點先追到數...
有冇即場料

中

Cls

Goallll

皇馬入未

有呀

般尼0角唔值得有分

返黎先 1:1

星期三冇了 睇錯野
錫菲聯仲有機

多謝

錫goal!!!!!

大家好

錫菲fg
般尼2ng
今日縮注算了

呢位巴打仲有無

無啦啦送角之後比人入

傻仔般尼對住個龍任射射出界轉頭比人追平

我好準

仲有冇
跟唔切

Cup未？

買多注般3ng ok?

Goallllll 補左個令飛

兩場比多粒派 有冇奇蹟

有有有

錫菲聯！

會有

同求

不了

9.5b

好勁仲有無

炸

出多一場俾大家

和算啦 咪刷呀

麥尼爾果球1ON1 唔入都ON9

皇狗真的應驗，年年帶多幾分就西又俾巴狗追上嚟

9

有 中左派我

重點 下半場高水入皇馬 獨贏
比佢撚咗頭兩場半大 我而家唔會再信上半場有波入

般尼終於貢獻一角!!!!!!!!!!!!!!!

仲刷 暈撚左 點頂

皇半場贏10抽1 100

細喇屌你 咁撚鍾意細

平手客盤 係不會輸
同半一下盤一樣

真 刷完未

。

im.

me

邊隊

皇半0?

今日冇贏過

羅巴皇馬點部署

皇狗冇入球冇角球
不如唔好踢

10c

好低水

般尼貢獻第2角!!!!!!!!!!!!!

睡超D角..

跟左 好勁

嘜撚都0 取消啦西甲

皇馬

皇馬狗撚到1c都冇 跟羅巴又含啦

般尼錫菲聯俾多一角

點算？

英超角球有無奇蹟

買佢係博佢要冠軍

11.5 12.5s 又輸

9.5b gel

角球大細 星期日 7 般尼 (主) 對 錫菲聯 (客)
大 [9.5 個] @ 1.88
GOAL

睇下半場
上半場內定和波

瑞超半大已死 0000

屌咩 停埋佢啦

本身想買角細皇作客場場細

般尼頂唔頂到

9點轉睇 F1先

針了

齊羊

錫菲聯 杯撚硬

我8.5串左搬泥10.5b等針了

皇馬ng 1.7 好吸引

10,5B -1

屌你老母西甲刷角未

英超中位數完??

英超刷多1角

皇馬1角都無

皇狗d角又係成日撚
想佢刷又唔刷
唔叫佢刷就係咁爆

1角都無痴撚線

艾夫斯堡(主) 對 馬模(客)
下一隊入球(第1球)
主@2.34

try

石非贏埋啦屌你

唔中以後見我唔到

6點果啲又係成粒鐘都未派

西咸不了

皇狗4.5上船

10k 1.53 10c個手足呢

比多角

要角就而家買4.5b啦

蝗4.5都出埋

西咸贏
支持

要卡數

benz馬 咁都頂唔入

11c

goal

11

原來唔夠高 原諒你

西咸買大算啦

錫11C!!!!!!!!!!!!1

11角GOAL

屌你又補時爆角細

GOALLLLLLL

仲差一角唔好假希望

訓超下盤又贏

睡超D 角...

補幾

幾時五萬

我屌咪刷呀

睇唔透，和咗反而刷角

賭錢贏硬？洗唔洗Jer 人？

石非贏埋啦屌

1c

蝗開到9c派500

韋斯咸 會贏
放心

On

我話我跟撚左我含姐 做乜撚野啊你？

ok

2c未

支持雲巴

岩啊 支持羅巴 跟佢幾次都win

12c

有冇追數注 兩日加埋輸咗兩雞

Same

我屌

呢球dean咁都接唔實

訓超2c

皇馬 半場 0-0
半全場 和-客 搞定一半

半1全10 真馬ok?

巴塞半一派錢

角大易撚到！

大家唔好嘈 目標都係馬會

一陣開夠20c 俾你

我誤會sorry
純粹睇唔過眼之前其他人贏就追撚含 輸就jer鳩人

support

生命注買咗明知玩嘢既皇狗，我錯啦

等奇蹟 cls

下半場有

錫非入未

馬模半細gel 撚爆佢

唔好驚住皇馬慣咗係咁
而家咁驚係咪冇睇過之前兩場
下半場先入啦

555

中1輸1注 角 又輸水

咁角呢？

屌你果野個龍接唔住 暈撚左 咁樣有角

11.5b
12.5s

抵輸啦, 般尼送撚左2,3隻

羅巴 仲追唔追皇馬角好

皇馬最近10粒入球有8粒都係下半場

皇馬空難未
屌你老母半場一角？
中撚曬肺炎啊

上場好似半幾全11

畢爾包踢成點?

goalllllll
2-1

但依家係1

有無人知皇下半多唔多c

對皇蘇都係作客 半3全5 角大自己諗

21
快9 D完場

宜家都唔追 唔通上返9.5中位數先追咩

55波

屌你老母星期三

總算開到大波

真
5.5 老閪都買

11.5s 12.5s

有冇追數注

錫菲聯好彩和到

皇馬似撚尻人 1-1和波格

連輸5/6注角你試過未？
我試過 我真係試過

是但啦屌 希望下半場刷到

皇得1c

金絲雀2.0

唔jer得？

咩料

aik

原來同路

仆街 輸左一半戶口嘅錢係靈車

乜話 又輸全格

每次睇啲gif圖好撚好笑

蘇B找數未

AIK

錫菲個龍最好訓左粒波出界
明明佢貼晒條近柱 應該知唔中龍

尋日我都奶左野 去食生日飯都食唔落...

馬毛幾時入波 屌你個閪

又炸 屌

費倫天拿

買咩都炸屌你個咀

13C

11.5s 12.5s 本身諗住可以全收...

點解韓職重未派

昆士柏流浪 客盤

11點啦

接納

9194 讓球 星期日 12
米杜士堡(主) 對 昆士柏流浪(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.85

冇即場起碼2粒鐘 第一日賭？

哩場有D料到
般尼失果球個角都係送

援交妹串左錫菲
唔撚係搬泥handball冇比12m 就中

不嬲都係

昆士柏流浪個首席射手無出

aik又準備死 炸完

艾夫果場肯入波未 馬會即場西波

我串埋大邱啊

訓超角球呢

皇角點部署好？

般場波有問題角？唔派既

唔係12角完？

派左 收返，多謝大家

未派姐

上次黑完現代唔洗還？

大 中左請派我

半1全10準備

jm9

輸到仆街 呢場針埋
正式介賭了

皇馬又準備死 夾埋莊家開下盤

下半場入啦 驚閪

派我

刷到9c再講

種馬一直都開1/1.5忽然轉盤正常都避
靈車果場純粹經驗睇到有機會和或者主

等[1.5] 高水入手

仲要回到高水 平半都唔盤 和波殺哂

依家精，唔撚賭，戒賭

買左椰子隊 等比人笑

皇馬立即入波刷角

睡超又未訓醒0000000

刷角夠了 唔好入

買左大。。。。。

44444444

場場比賽都蛋蛋

Safety Car during the Race
Yes @1.85

F1 Austria GP - Special Betting

5.5b有無揮手

西咸

d上盤又死撚曬屌你老母

訓超刷角啦屌

紐卡數 主0

皇馬贏唔到 幾多人輸死

琴晚開完上盤今晚靜到

柳記盤

賭死人

皇 很有 廢車味道....可能會輸12M

無柒頭

呢隊皇狗廢左咁多
唔好過疤幾多

又學埋巴狗啲野 找1分

通常有呢個諗法就開始有波入

賓斯馬企禁區頂做嘜9

英冠場場都細

咁撚多00唔撚好踢啦
曬時間

2c

又豬20k 最衰都係錫菲聯隊仆街隊

有角開心啲

昆士伯炸？

其實佢好廢 入波都-6

包快入 皇就有角

皇馬似琴日陸軍

皇馬準備角球雨

皇馬咁撚廢唔怪得阿朗要走

屌
米堡又唔開角

有冇諗過 呀朗走左先咁廢

屌唔撚派點撚買

佩狗後悔未

真 本身想買三格點知唔開

夏世三死撚左？傷多過踢

根本冇入龍，撲咗出嚟變角

皇馬唔入 真係講88

賓周馬後悔先

屌咩 走去買外國馬 又-400
仲要買唔切西咸

皇刷角

定D黎

靜到

屌你 換走賓洲馬同個黑人啦 施丹又係唔識教波

皇5.5s all in 信我！

馬模屌你老母臭西

1:0

艾夫goal

艾夫有無奇蹟半大

韋斯咸 1:0

鎚仔！！！

安東尼奧!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11

賭撚咩

西咸goal

假禁屌 係咁傳波轉邊

鎚仔正氣

艾夫斯堡FG
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

西甲悶撚到

裸跑

0-1

找卡數

屌你老母卡數

臭西馬模

下盤日

垃圾到

華斯基斯要比人雪幾耐 明明幾好波

aik大波24

皇狗專登失分

賤種蝗一粒都冇

買撚左卡數咁快就收皮

好惡賭呀屌⋯⋯

呢件世界級垃圾wo
進攻去親佢度都斷

艾夫，西咸

唉 屌 買外國馬 買唔切西咸

艾夫好波 買左半主

卡數角大?

唔知講咩好

蝗刷角未

買左1000蚊

皇家馬德里

呢場似2球

應該最小有半格汁

333333

333

皇馬悶到

細角大波

啱啱同c丹傾完電話 佢話就快入

咁皇馬啲力架咪一樣 起碼唔獨食

-3c呀皇狗

西甲有冇可能9.5b

就快入

比畢爾包入

蝗入未

冇，等下一場

6.5都成問題

卡數追和

畢爾包皇家馬德里想幾角完

QPR

西咸手球都無事

馬模

似3c完

英超var is joke

畢包都換人 施丹我屌你老母

一陣cup佢開大波啦

韓職派味

捉人鳩毛OFFSIDE就最勁

卡數

卡數會反cup

有冇睇錯22射門2射正？

Var真係撚狗工具黎

靈車仲未派

皇馬
只買細波

當日我畀半一盤迫害，你哋就貼事後
依家我戒賭日日上黎笑鳩你哋

畢爾包22射

無時間啦 換人未啊

出雲尼素斯刷角未

卡數都唔刷角 變天了

射波啦傻閪Benz馬 妹撚完未

D角球旗插咗未
冰撚晒

真定假

畢包係咪練靶22腳射

賓c馬十年如一日 都係咁廢
真心唔明佢點解踢到皇馬正選前鋒咁耐

蝗唔刷角就輸鳩埋佢啦

求必中水

求卡數走盤

鳩射都唔刷角

抵呀，繼續追半一唔睇尾盤啦

賣分呀

幫佩狗含

賓洲馬唔射 死都傳

拖舟換人未

10:00要咩？

呢幾日馬會係咁迫害角大黨

屌你老母冇12碼就唔識贏

點做到 幾分鐘十幾射？
少林足球

最後巴狗又cup 拎冠

艾夫斯堡半主派未

畢爾包皇家馬德里俾多三角

5.5b入唔入好

球探係咪出錯 包包22射？ 10分鐘前睇得6射

馬毛真係好撚柒廢

今日半細日？

點迫害呀又...

今日買左2場

山口盤
卡數盤

唔好問我第3場
allin哂無錢了

琴日大到

求找卡數走盤

冇留意開英冠，答你唔到

我都睇到

山口條仆街

買咗咸仔盤 可以點搞

真，個個網都係咁出

皇馬有無熄過燈

0:1緊

球探錯啦
其他app睇5射

gel 頭
落馬會收錢

皇家馬德里 得未呀???????????

var

唉而家先講

var 12m

預左輸埋
痴線

Var 12m

我有無睇錯？白蘭地有得受讓？

又唔係訓有走地咁急買半一做咩

過關另計

有幾多隊半一盤會秒糕

12碼之王

皇馬

頭先話過 西甲保送

主?

比分大師都20

皇馬！！！

邊隊12

似12m

366 點睇

12m 變角得唔得

波杜好撚勁

On9 皇馬又靠12m

皇12m

皇馬12馬

Rm

AIK 做乜撚嘢呀

又12m

12m

要goal呀 Plzzzzzzzzzzzzzzzzzzz

屌邊隊12m

Real

好似廢車咁唔入就好笑

又12m
好似近幾場都有12m

似miss

皇馬4424

畢爾包抵輸啦

未訓醒

俾盡5c啦皇

蝗啦

無12m唔識入波

廢車劇本

有冇人真係下半場高水入咗 冇呃你

昆士柏流浪1:0

李同國我屌你老母呀

不服來辯

埸埸都12m

直接比皇馬羸啦

QPR goal

英冠幾時先識大

全北廢車劇本

miss未!

力做西冠俾佢禁

場場都係咁lol

場場都靠12M

靈車feel

咪入囉

屌 又12 仆街

皇讓咁淺正常應該贏唔到
但計少左皇有球證

紐卡素 1:1

找卡素!

馬些路經驗好到

卡數1-1

卡數1:1

阿米朗!!!!!!!!!!!!!!1

皇馬goal

英超半大左

皇馬細波震緊

屌
明明球波可以踢出界,成班畢爾包未訓醒

拉膠goal

刷角追啦包

蝗咁睇var呢啲波都有12碼
離9曬譜

屌 原來我卡數ng買撚左畢包ng

連續2場都係個後衛ON9姐

蝗

卡數復賽勁撚到 啪左藥

皇家馬德里!!!!!!!!!!!!!

拉莫斯 今季第10球

屌米堡又要嗌cup

真 佢應該擺明想搏

咁都震不如唔好賭錢

賤種真係賤種

2倍爽爆

射12M都射到入雙位數

電話佬8球

1:1 ft

呢球12碼無爭議 好明顯犯規

蝗馬走地高水客勝

之後睇住啦應該都係咁
今次係第三場保送 仲有四場

油王加入左 輸左要死

1.5b

踩到腳怪邊個

卡數糕

發晒夢咁畢爾包頭先5~10分鐘

幾多倍

包包快追

皇馬
即場補和波 收工

aik命令你大波

2.1

當買個教訓啦

呢球中腳wor

皇馬作客場場得6,7角下場繼續追角細

靠十二碼歐聯都得啦

兩倍姐

睇個勢失多粒

直接比冠軍皇馬啦
巴塞就睇極都冇
呢啲咁樣放耐人地個位踩腳趾公就12m

皇狗入左又唔撚刷

丹麥假主追和啦冚家剷

得2點1

9.5b 係咪收皮

卡數第三球

分分中和波

皇換人又再攻？

5.5都收啦 仲9.5

AIK肯入未

我嘅意思係場埸一球小勝撚狗

Qpr

無追

頭先賓周馬都放過佢地幾次

米堡反cup啦

卡數似準備cup

0:1

賽前買9.5b .大 射般尼角大奶野了

馬模命令你立刻反cup

俄假一開波就１２Ｍ ＶＡＲ

場場都12m

畢比人禁區踩中
應過頭先果腳
var睇都唔洗睇
好波

咁撚精神

都要皇馬頂實先得㗎

賤種皇快手10角

屌 球證食角

食角

他